721莫講話告，隨時頒埋大紫荊俾白衫人

恭喜衲叔

老衲頒發錢大媽勳章俾老衲

諗起成班白衫人拎住藤條上台拎獎就好笑

飛天南果張
中間可以ps林鄭笑笑口上去

唔奇，67真暴徒楊光受過大紫荊